一人一個令你流馬尿嘅原因

睇傷心嘅戲嗰陣

無錢買樓睇醫生
仲要攞1萬億起樓比生番住

我係中國人

望到自己個樣

急屎搵唔到地方爆石

我係中國管治下既香港人

洋蔥 辣椒

比人侮辱到無晒樽鹽

諗起老母走果陣係我去摸脈搏confirm

i know that feel bro

消夜宵夜係唔係唔撚柒識分？

一出世

喺隻馬下面

失戀

親人離世

包皮夾鳩毛

唉

食屎狗，虛偽的低能香港生物

夜晚一個人既時候